正式宣佈 官塘係全香港最垃圾既地方!!!!!!!

俾建制拎咁多席

本身就多廢老同埋新移民

九龍城趕咗上黎

九龍城都差唔多架喇

用官，唔用觀，抵讚

真係無辦法 除非夷平啲新選區

官塘仲領先緊

正字正確

齊聲杯葛觀塘 張觀塘割出去

多老人院 同九龍塘一帶

對唔住 盡咗力啦
去到票站 一堆廢老
分流完我秒排 ABCDE果邊仲排緊2行
唉

真係好撚多廢老，盡哂力

你咁講同將觀塘既兄弟賣撚左無分別

咪去官塘藍商店

你當我哋九龍城流架？

太多深藍廢老，盡力了

輸果d區都係廢老新移民大本營，好難搞

光復官塘

官塘人自己行出街都知咩事嘅
已經盡左力,下次一於多啲開花
等班廢佬打到埋身先知痛

但真係垃圾

利申：官塘人

哩樣真啊 等廢老一齊聞tg

老人家多>南區&黃大仙
新移民多>天水圍&水泉澳&洪福

No excuse ching
最賣港嘅根本就係土生土長嘅

尤其係秀茂平

垃圾地方

仲有灣仔dllm